［尋戒指］

絲 近排男朋友求咗婚
一齊咗接近9年
終於做到嘢 好開心
佢未求婚之前唔知點解ig 成日比我睇一對婚戒
偏工藝feel 打鐵咁 一凹一凸 張相影得好日系style
唔記得咗點解唔book mark低
依家係咁搵都搵唔到
有冇人知道係咩牌子
附類似圖 感激萬分

唔洗搵 婚撚硬

尋找錶鄉的故事 非曬命 有圖

同你未婚夫喺whatsapp係咁討論戒指
隔一陣就彈ads㗎啦，輕鬆

多謝你已經彈咗好多唔係我想搵嘅戒指